2男同時追「該選誰？」一個月收45k 一個揸Benz

女網友透過臉書「靠北男友」粉絲專頁發文指出，25歲的她最近認識2個男生，被他們同時追求，「都拿出很多誠意，兩個我也都有一點意思，可是很難抉擇。」
她說，其中一個男生大她2歲、收入約45K；另一位工作較自由，感覺是「兄弟」，開賓士。家裡的人都建議她選第一位老實男，生活安穩就好，不過她很猶豫，覺得開賓士的男生，代表在有一定的收入及能力，「也不能說他不是個好對象」。
一位網友就留言，勸他別高興太早，「畢竟大便也是一堆蒼蠅圍繞」。上千網友笑翻，紛紛留言：「這個比喻太貼切」、「真中肯啊」、「就算一個古意、一個兄弟，還是要靠自己啊！」

女人..到最後都係比條件

畢竟大便也是一堆蒼蠅圍繞